其實BE WATER仲有個好處

就係一BE WATER個陣分散人流
就可以上到網
即使去到一個新地方 你都可以有充足時間收到資訊講當地附近有無狗準備緊